［壞消息］肺炎PTU情況轉穩定

俾連燈仔燈返好

蕭生快啲出來話佢好得返啦
一係麵仔出來撐一撐佢

好得返個肺都幾乎壞死咁濟

戇撚鳩
一定要救得番呀

插得喉嘅話個肺應該喺咁先

肺花情況穩定

以後行步路都喘氣，生不如死呀！

祝佢長命百歲 肺病纏身

肺花就一世
唔撚驚

出廠可以轉做＂武警＂(武肺黑警)

又燈

見到4人1狗以為有差佬死左，搞到得開心左一陣，而家先醒起嗰隻狗係富婆隻狗